買安全套我只會選SAGAMI

貴係貴D，但買果時根本就唔需要尷尬

因為個設計真係好得，一般人就連收銀都唔一定會知係安全套

日本仔真係好有創意

你以為收銀唔知姐

阻訂到仆街, 成個牛油盒咁

糖

點解買套要尷尬

又緊又易穿

點解買套要尷尬
明明有得用係比冇得用更加有尊嚴

放唔到入銀包

點解唔上網買？買夠數可以順豐櫃拎，又平過落7仔買。Btw,我都係Sagami支持者，先唔講個盒嘅Design，淨係0.01嘅觸感同埋無臭膠味已經無敵。

樓豬係女？要買埋套俾條仔屌自己？

唔買直接等到入去產房先係勇者

上網買平D？

係，有興趣可以上Sampson store個網睇下

易唔易穿先

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？有冇不死鳥牌安全套？